美參議員桑德斯：任何人都不能否認中國為歷史上最多人走出極端貧困

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

因為最撚多人
同埋每次改朝換代令到大量人變窮

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

因為最撚多極端貧困人士

地獄直通車
計清算低端人口支那認第二冇人敢認第一

唔諗下咁多年極端貧窮邊個造成？
都係共狗搞大躍進同十年文革

如果唔係正正常常以東亞人既底子
晨早脫左貧

任何人都不能否認中國為歷史上最多人走入極瑞貧困

不如睇下國定殺戮日啦你

因為係中共自己造出嚟嘅

都係既，道德 < 金錢

係啊
大躍進餓死好多人
而家起碼有飯食啊係咪

條友諗住cut軍費

建議將非洲交由中共統治，全球脫貧指日可待 刁大千秋萬世

而且如果唔係因為港資台資係八九十年代膽粗粗做開荒牛入去投資
佢地又何來今時今日有工業基礎
你估中國人識自己變魔術咩
好多野都係靠各方力量配合

由極端貧困走到非常貧困都算有啲進步

贏在起跑線

佢呢句曲定直

講人數

極端貧窮嘅人都死得七七八八

任何人都不能否認中國為歷史上最多人走出極端貧困
是的，因為中國也擁有歷史上數一數二最多人口。

跟住仲要行翻舊路果到吹帳

無限GDP growth

雖然隔離post叫人唔好分化
但香港同美國民主黨人講嘢野都一樣激到人嘔血

露左口風示好啦

拉

傳統華人社會，是黑社會文化。沒有任何儒家體現，整個社會缺乏仁義禮智信，反而孔子所指的小人都一一呈現，人們只強調儒家中的孝和尊卑之分，即由下而上的尊敬，而沒有由上而下的愛護。大陸自古一直是借儒家來行法家思想，人們對犯罪沒有愧疚心，沒有任何愧疚心，沒有任何愧疚心，而且是人治判決，用盡歪理將腐敗合理化，簡單來說華人社會都是黑社會文化。我們身在其中如沒有西方人的教育，一般很難察覺得到這種落後和野蠻。完。

任何人都不能否認中國為歷史上死得最多人既地方

任何人都不能否認，中國為歷史上最多領導人移民歐美國家

講啲唔講啲，講埋佢殺死晒D地主嘛

中國最不缺的就是廉價勞動力。全民耕田 脫貧有幾難

想問問桑德欺，習近平條撚好唔好味？含到咁出力！

嘩屌

桑德斯

人都最多啦⋯⋯

民主黨，賣香港

但係d貧窮係佢地一手一腳做出黎

因為全世界人口最多

who made this extreme poverty in the first place, Comrade Sanders?

文革大躍進搞到你仆街，之後做番正常嘢就變偉大政權典型斯德哥爾摩卜症

因為啲人死撚曬喇嘛

走左去見天父，所以走得甩

餓死咗咪唔係人口

都係trump最好

呢條友當年去蘇聯渡假

民主黨個7頭？

輸9硬
留名睇侵侵玩到佢中風

文革幫過億人走出極端貧困，送回天父懷抱

咪撚like同rt
Comment駁9佢啦

呢d白痴仔如果當選美國有難

如果唔係共產黨，邊有咁多窮撚
條死左膠又唔諗下支那有幾貧富懸殊？

因為已經餓死晒。。。

走出貧困，送去地獄

佢仲係唔明中國人

自己整窮自己再進步返少少

知唔知點樣脫貧
較低條扶貧線咪得囉

佢地批鬥到啲有錢人走曬，梗係冇人請變曬窮撚啦

但其實好老實講，原本係第十八級地獄
求撚期搵個去管理，變左十四級
其實好撚正常 關中國呢個政權咩事

如果唔係先讓部份人富起來呢個人造貧富懸殊政策
脫貧率仲高

係中國共產黨先咁垃圾
仲要將自己無能包裝為優點
仲要你走去信

任何人都不能否認，中國為歷史上最多極權領導人走出國家移民歐美。

Xi:"We plan to cut all underprivileged in half by 2025"
搞掂 咁咪消滅到窮人

仲有華人賤種特有既'義氣'文化,殺人強姦都可以冇事,因為大把兄弟幫佢

但又利字當頭咩人都可以出賣。

14億死曬咪全國脫貧

處決貧困人士算唔算

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

Q: 點先可以幫最多人走出貧困？
A: 製造整大量嘅貧困人口，然後比返一部分人正常待遇，順手消滅所有不利統治嘅人、文化、民族…

然後就會有班鬼佬望住個數字話「但佢地真係救左好多人喎」

所以唔係發展中國家了

閱

將你嘅入息計埋扶貧福利派嘅錢咪得囉

Bernie Sanders對中國嘅態度 直接睇佢政綱好過求其攞佢兩句話大做文章啦
Trump讚習大大嘅tweet仲少咩 岩岩先讚完佢處理武肺處理得好 但你唔會因為咁覺得佢奶共掛

問佢大躍進死幾多貧窮人口

任何人都不能否認習維尼有歷史上最多人含過的撚

chinh心水清

有冇諗過係因為本身全國9成都係窮人先可以做到

我立即屌佢老母

同讀u 啲咩進步獎一樣
要拎呢啲scholarship 你係咁過3係冇乜可能拎到
你將其中一個sem 嘅 gpa 屹落去1.幾
第二個sem 考返3.幾
就可以俾人大讚你叻仔兼拎一皮

進步獎呢就永遠都係成績差的人拎的

Trump 就一定係曲
Sanders 就一定係直

連登仔logic

CLS共產黨上台先攪到極端多人貧窮！

死晒就唔計貧窮人口

又啱喎
武漢肺炎、大躍進同文革去除咗成村窮撚

好左

咁首先要攪到歷史上最多人極端貧困先得喎

唔該 講%嚟睇睇

今次好撚好睇
極左 對 侵侵

當然第一，不停將條貧窮線降低，遲早降到0蚊，全國無窮人

淨係基數都14億，實最多嫁喎

死老左做show，唔夠Trump勁整式整水

咩 logic 歷史上美國無窮過？

Post - intervention

Trump係做咗出黎，Sanders係一個未知，何況sanders 不嬲對左翼政權好sympathetic, 你以為你打兩句就顯得人地on9咩柒頭

因為佢首先將啲人推撚哂去極端貧窮囉

假嫁喎d data